點解冇人諗過成立一個補貼基金？？

現象中依家得被捕支持
但大家發埋同一個夢好多時都會有一啲微細嘅成本
例如夢境太過真實搞到啲衣物唔可以再用要重新買過
夢境由大西北答車去港島
重要私人物資嘅損壞
接仔放學嘅成本

呢啲一次半次其實條數好細，但如果長期抗爭 將會係一個龐大嘅數目，由其對學生而然 偏偏就係學生夢境就激烈

如果有一個基金以claim錢形式去補貼翻呢啲支出 成件事係生活層面上嘅壓力會唔會輕鬆好多

食食下飯突然諗到，sor for 1999

容易被人濫用

你有去過前線送物資就知，年輕人好有骨氣，
唔輕易開口，要物資，要資助。
水，佢哋容易肯攞。飯團都係1半半。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

有機制應該可以減低？

送過幾次，好多時暗啞底或者借啲耳佢地先會願意拎，多個途徑冇壞

只要個制度令到前線覺得佢地係被保密嘅應該會比較多人願意？？

純粹個人睇法

已經開始有義士表示車費上感到壓力